[支共回血劍]澳門政府突然急開600億撥款 [澳門投資發展基金管理股份有限公司]

澳門都係回血藥之一, 呢邊搞唔掂就搞澳門
幾時支爆呀屌

澳門無架喇
連網上言論都會俾人拉，普選自行否決
可以開始大大啖吸澳門d 錢唔怕人反抗了

個邊死得架喇

只係又開始咬文嚼字

行政長官崔世安認為，相關法案在立法會一般性討論前，需要作更多討論諮詢，暫時不會將法案提交立法會討論，以釋除公眾疑慮。議員蘇嘉豪在立法會會議後接受傳媒訪問，他希望政府講清楚究竟只是刪除議程，還是會撤回法案

🇲🇴